[不要怕] 議會係屬於人民的！

人民入去屬於自己嘅議會係絕對無錯！
其他人唔好企係出面啦，入去啦！

puah

push